今夏自由球員豪華陣：洛賓列貝利保方法比藍斯 大牌雲集

進入2019年之後，很多大牌球星的合同只剩下半年時間，他們現在能夠跟任何球隊進行談判。考慮到轉會市場的水漲船高，免費簽約這些大牌球星無疑是一種不錯的選擇。
西班牙媒體《馬卡報》羅列了一份今夏將成為自由球員的名單。
門將位置，40歲的保方將成為自由球員，此外36歲的阿仙奴門將施治也將成為自由球員，他們的合約都只剩下半年。
後防線上，35歲的艾維斯跟巴黎只剩下半年合約。32歲的高甸、33歲的菲臘比-路斯、33歲的祖安科蘭，他們與馬體會的合約只剩下半年。31歲的大衛-路斯與車路士的合約，也只剩下半年。
中場方面，23歲的拉比奧成為轉會市場的熱門，他已經決定不跟巴黎續約，目前跟巴塞走得很接近。31歲的法比加斯、29歲的靴里拉、34歲的卡蘇拿、27歲的藍斯、30歲的馬達，他們的合約都只剩下半年。
鋒線方面，拜仁「羅貝里」組合都進入了合約年，34歲的洛賓、35歲的列貝利，他們的合約都只剩下半年。32歲的基奧特與車路士也只有半年合約。

另外，37歲的阿度里斯跟畢爾包也只有半年合約，而33歲的洛蘭迪跟熱刺只剩下半年合約。
今夏合約到期球員最佳十一人：保方；艾維斯、高甸、大衛-路斯、菲臘比-路斯；拉比奧、法比加斯、靴里拉；洛賓、基奧特、列貝利。
候選：施治、祖安科蘭、卡蘇拿、藍斯、馬達、史杜列治、巴洛迪利、阿度里斯、洛蘭迪。

前鋒勁到

豬腦仲咁有型 ，另外兩件成個呀叔咁

個陣占士米拿都冇已經唔駛睇

認真車仔簽阿度列斯番黎 都可能勁過摩拉達

點會係可能，係一定啦

阿度里斯退役

免簽巴神啦

馬體會個班似返南美

保方唔係話續左約咩

今季最後一季搏歐聯

每段都寫一次剩下半年合約

因為真係剩下半年合約囉

阿仙奴棄將

隊野唔差

夏格維斯都冇

大衛雷斯唔會走啦，sari ball佢好重要。

仲諗緊咩叫 洛賓列貝利保 方法比 藍斯

GODIN唔係續左約咩??借獌過橋迫馬蹄加人工丫嘛

好似話會去國際米蘭

馬蹄狗撚到，Godin後防一夫當關都可以唔同佢續約，可能想屈鳩佢減人工，正仆街

大衛雷斯應該會續約吓話，場場正選咁受重用

老人院圍埋捉下棋算啦